到了2011年，丹蘭變得如此受歡迎，以至於馬化騰再也無法對自己的身份保密。現年43歲、說話溫和的馬化騰現在稱這是“塞翁失馬，焉知非福”。 “‘所有的歧視都來自無知。’ 會見中國前警察，創建全球LGBTQ+社區|Charlie Campbell /北京| 2021年6月25日|時間 
 這是因為數據保護機構大多采取了一種循序漸進的方式來讓網站遵守規定。 2021年5月31日，娜塔莎·洛瑪斯(Natasha Lomas) |科技博客 
 電影院已經關閉，或者在疫苗接種前稍稍重新開放時，專門為瘋狂的人預留，讓他們舒適地坐在封閉的空間裡，和陌生人一起吃爆米花。 你絕對應該回去看電影。 我做到了。 ,哭了。 凱文·法倫，2021年5月28日，每日野獸 
 雖然這個人脖子以下都癱瘓了，但他想象著用手輕輕地寫信。 大腦植入物將想象中的筆跡轉化為屏幕上的文本Anushree Dave, 2021年5月12日，科學新聞 
 隨後，它以“腹部下陷”的動作向一側翻轉，返回地球，然後恢復正常，重新點燃引擎，輕柔著陸。 埃隆·馬斯克的SpaceX星際飛船首次完全成功試飛Christian Davenport 2021年5月5日華盛頓郵報 
 他的同事們記得他是一個聰明的人，說話輕聲細語，偶爾給人一種有點害羞的感覺。 墨西哥的牧師被標記為謀殺|傑森·麥加漢| 2015年1月7日|每日野獸 
 他從頭到尾彈了一遍，在自己的吉他伴奏下輕聲唱著歌詞。 小馬丁·路德·金如何影響山姆·庫克的《改變即將到來》|彼得·古拉爾尼克| 2014年12月28日|每日野獸 
 “J.W. 聽到海登輕聲說，‘你聞起來好香，’”報紙報道。 邁克爾·戴利2014年11月18日|每日野獸 
 他似乎無處不在，坐在樹下，輕輕彈著吉他。 蓋伊·塔雷斯在查理·曼森的牧場上的家|蓋伊·塔雷斯| 2014年10月31日|每日野獸 
 金伯林長得像大衛·斯特拉瑟恩(David Strathairn)的微縮克隆，說話輕聲細語，卻對摺磨他的人毫不留情。 關於保守主義的痴迷，一個被定罪的炸彈襲擊者，和你看過的最奇怪的泰勒·斯威夫特的故事|大衛·威格| 2014年8月30日|每日野獸 
 兩人一起站在爐火前; 伯納看著維維安太太輕輕地關上身後的門。 信心|亨利·詹姆斯 
 緊接著，門在他們身後輕輕地關上了，她作為妻子永遠地從他的生活中消失了。 homestead |Oscar Micheaux 
 然後，帶有山牆和天窗的屋頂，就輕輕地摺疊平躺在屋頂上，看不見了。 《大衛和妖精》查爾斯·e·卡瑞爾 
 她抬起頭，在長長的睫毛下輕輕地看了他一眼，那是一種令人激動的目光; 但他錯過了它的光輝，因為他自己的眼睛在很遠的地方。 尋找父親的迷迭香|C。 n威廉姆森 
 深夜，他們站在育兒室的小床旁，我想媽媽在輕輕地哭。 《每個孩子都應該知道的吉卜林的故事和詩歌》第二冊